環保吸管使用注意！英女跌倒 金屬吸管插腦身亡

英國一名女退休騎師，就因為摔倒，金屬吸管不小心穿透眼睛並插到大腦而死亡。

根據《都市日報》報導，英國多塞特郡（Dorset）一名60歲退休騎師埃琳娜（Elena
Struthers-Gardner）日前被發現倒臥在家中，一隻不鏽鋼吸管插在她的頭上。當時她拿
著裝有飲料的梅森罐，罐子旋上了杯蓋，杯蓋上並且有一個洞來固定這支不鏽鋼吸管。當
她正要走緊廚房時，不慎摔倒，接著不鏽鋼吸管刺穿她的左眼窩，並插入大腦。

「我沒有聽到她摔倒。」埃琳娜的伴侶曼蒂（Mandy Struthers-Gardner）表示她走到廚
房門口看到埃琳娜躺在書房和廚房之間的門口，並發出不尋常的咕嚕聲。曼蒂進一步表示
埃琳娜的梅森罐完好無缺的躺在地板上，「吸管也還插在罐子裡，但是吸管貼在她頭上。
」

埃琳娜隨即被送往普郡的南安普頓綜合醫院（Southampton General Hospital），然而由
於傷勢過重，第二天便去世了。

助理驗屍官布蘭登艾倫（Brendan Allen）表示沒有證據可以解釋埃琳娜是如何摔倒的，
但他補充道：「使用這些金屬吸管時，應該非常小心。」他表示這些金屬吸管不應與任何
形式的蓋子一起使用，「如果這個蓋子沒有被固定住，那麼吸管就會移開。」

海龜沒死就好

最緊要海龜無事丫

世界又少咗染污了

祝海龜一生平安

死神來了

Happy tree friend?

龜龜

好痛

驚唔驚去到60歲咁老

死多一個人，環保進程又邁進左一大步

wfc人類
海龜冇事就ok

搞走塑班人講兩句

班環保撚上水未呀，好想聽你地解釋下，定係個別例子唔評論

環保撚真麻煩

gay婆加環保能 重唔係天譴

膠飲管可能都要死 真係死神來了